11

瞓了
已經plan好半夜點跑去廁所嘔
希望唔好再瀨屎 我條孖煙通白色

下次買啡色

勁

下條孖煙通 要買深啡色